[重大回憶]巨商私服 集中討論區

巨商私服
官網:
官網提供下載點:
(由巴打提供)下載點:
更新檔

主程式

故事背景
巨商的歷史背景是在公元 16世紀，整個東亞地區充滿著緊張的氣氛。
東夷地區經過了長期以來的戰爭，豐臣秀吉取得了最終的勝利，當一切趨於平定的時候，卻開始企圖對外擴張的陰謀
朝鮮地區在多年以來以來都非常和平，在和平的生活之下也已漸衰弱，所以無法確切掌握外圍地區的情勢。
明朝佔據中原要地，一度相當強大，但在與女真族在長久的對立之下，盛世逐漸衰弱。
而蓬萊雖然隸屬於明朝管轄，但因一海之隔，反而沒有受到動蕩局勢的影響，生活安定平穩。
這個時期的三個地區，在政治上，是處於混亂的時代。但是此時對於商人來說卻是一展宏圖的大好時機。
朝鮮，東夷，中原，蓬萊四個地區的商人，為了自己的利益和個人的榮華富貴，在地區間橫渡海洋，在都市間穿山越嶺，面對各種經商，甚至於戰鬥的考驗，這種冒險對於要立志成為巨商的您來說，是一種必經過程。除了擁有過人的膽識、精於計算的靈敏頭腦是成為偉大商人的必要條件。現在，就開始『巨商』的修煉之路吧！

遊戲世界觀
「巨商」這款遊戲並不以練功，打怪物為主軸，而是以類似商人的角色，在各大陸間交易，「買低賣高」的商業行為來進行整個遊戲。雖然是每個玩家在遊戲中都是貿易商人，繁雜的交易系統供玩家往來貿易，藉此龔固並創造自已的財力。目前遊戲中玩家可搭船往來蓬萊、東夷、朝鮮、中原等地進行經商。

遊戲特色
在巨商世界裡，玩家的目標是當巨商，並為了當巨商，可使用多樣方法：

■透過打怪物而賺錢的典型RPG方式。
■利用各村莊之物價而交易。
■存款至錢莊而從中取得利息
■玩家可以投資各個村莊，成為村主每年還會有稅收。
■以實時戰略模擬來進行戰鬥，熟悉RTS的玩家可容易接近此戰鬥模式。
■巨商遊戲中道俱生產是藉由迷你游戲的方式，讓玩家享受自己當老闆的樂趣。

交易系統
可買賣所有物品，雖然背景只有中原、朝鮮、東夷、蓬萊4個地區而已，但是各地區彼此跨越交易並不容易，而在日後預定可交易的物品會有1000種類以上，所以趕快獲得交易品是賺錢的關鍵之一。

傭兵系統
所有的玩家為了保護自己，必須僱用傭兵，每個種類的傭兵所使用的技術不同，最重要的是玩家要讓傭兵們成長，這樣才有利於作戰。

信用度系統
此系統無法由使用者自己來提高，若在進行交易當中，如有出入其他地區貿易或得到官廳的許可購買生產地時，就必須具有高信用度，買賣物品的經驗、做任務獲得經驗為信用度的評定標準。

錢莊系統
錢莊可以存放金錢，並且連鎖經營，各地均可存取款。

地區特點
巨商不是以角色來進行，而是以四個地區（蓬萊、東夷、朝鮮、中原）之中選擇一個來進行遊戲。

當申請完帳戶 現時封測 即可有9999元寶

當然唔止呢啲物品啦 封書好似開SER第2日落左架 暫未知有其他方法獲得

由於係大陸私服，經常出現斷線問題
可使用IP加速器解決問題

TG群 HEA玩 認真玩 點玩嘅都歡迎入來

RC群:27663827

有咩唔明 大家都可以討論下/尋求解決方法 亦能組團一齊玩

入唔到gg

入唔到tg

我都唔清楚 個tg 其他巴絲開

明凶見有幾個大陸哩合左

再推下

封書點拎

好似無左
得第一日開SER 先有得買
現時得賺錢 拍賣會買 3-4e本 好似係

推

Window 10點解決big 5 打速成問題？

一開始要點玩
商城要買D乜

冇神 有咩玩

開唔到ac

多數抽下袋 聽聞好似有裝
升Lv快 升2轉 轉國咁樣 玩下先 反正封測

唔介意 小弟可以幫你開 之後你自己改密碼
唔介意可以入RC

岩岩開左人 但禁商城無反應

推推推

封測後會刪ac?

公測既時候希望有巴打一齊投香港呢座城之後開個團

好似係

lm 預埋我個份

公測既話

個名會叫：阻住古尼
到時漢陽相見

懸難雜症Q&A

Q：打唔開商城/商城有亂碼 個商城唔知做乜尻

A：解壓之前 記得熄防毒呀
以相容性xp sp3執行
reboot

Q：封書點有

A：傳聞第一日商城有賣，之後想拎封書就要搵野同第一批玩家換

Q：注冊問題&註冊個堆亂碼乜尻來？

A1：係登入器到註冊

A2：
此亂碼為成功註冊

此亂碼為 做乜撚野又註冊多次

Q：個Server咩設定

A：暫時為100倍經(10000%)，信用度2倍

Q：點樣拎元寶？

A：上論壇睇 有個POST叫你宣傳遊戲拎免費元寶 又或者 "入點"

Q：做乜撚野成日斷線既

A：據聞Server駁住舊薯仔得20Mb頻寬，需要用VPN解決

諗到再加

另外官方論壇有個post希望大家可以去推下

我註冊帳號嗰陣淨係見過呢個，登入過自己註冊嘅帳號，最後只係話無此帳號

如果唔介意 我幫你申個帳

推
班友咪推我個個post啦

唔緊要啦 大家都係巨商私服

Dl唔到更新檔
同埋一login就話我連線問題

等緊公測 希望會順啦

Pish

童年回憶

有無巴打重post 更新檔？
Google 話有毒 dl唔到

我怕去到公測都開唔到，其實唔係差太遠，我等到公測都ok
Thx巴打

需要關閉防毒軟件及開啟白名單 (聲稱誤毒 信不信由你) 可選擇使用VM

一開頭打咩升好 打鬼女升得好慢

更新檔GOOGLE話有毒 得上載者先DOWN到

更新檔~~~

唔該你

係咪未official 講幾時公測？

有無巴打有啲開多咗嘅帳號可以俾小弟，係封測呢段時間過吓手癮

做任升Lv 做到有2轉卷送 就打冥海/象

請問點怪無著火 打唔到又係咩情況？

點解我熄晒防毒，較好晒相容，商城都係咩都無，唔駛10秒就停止運作

Delay? 用vpn

重新下載更新檔試下

pish

開左個連登團

"遼陽"入團
個城係丹東對上

lau ming

有冇人曾經係開商城會出現 "itemmall.exe 已經停止運作"
甚至一直都係咁樣？

想請問係咪晏就多左人所以LAG左?
今朝好似冇咁離譜

一登入幾秒就斷線, 點玩

想知 之後刪檔係唔係元寶都刪埋 係的話我下星期先玩

突然又好撚順

RC 公告有條link
去Down vpn 用完可以好順
順便可以各位巴絲交流下 組團升

熄防毒&防火 白名單

開左商城咩都無

屌 都話熄防火防毒 白名單 & 重down更新檔

試左啦

本身都無開防毒防火

可能講得唔清楚，開左係有個介面，但入面咩商品都無

0708 patch 更新檔?！

ys

正常都得 你或者再試下重down
唔得夜啲收工幫你搞

lm

日本好似唔左做戰鬥任既霸王丸?

正

點解有正服唔玩

試左，都唔得

點解有私服唔玩

幾時公測?

個陣我試過好多次都唔得
巴打有咩方法?

暫時一日平均每小時有無幾百個玩家係玩緊?

唔敢話好多 但至少一百以上

以前玩左5 6年 覺得巨商最緊要多人玩
自己一個單機買野賣野講野無人理既話 真係無晒癮

幾時正式開ser 準備一開就搶廠

又有封書買

解壓碼係咩

留名先 玩緊

解壓密碼

岩岩gm話公測兩倍經，比人屌到仆街

2倍？我繼續lol算

兩倍叫咩私服 私服緊係要玩得爽,佢仲係收錢既私服

有次無啦啦show 到商品，但之後又唔得

2倍 痴撚線

D SOURCE出曬黎,等巴打自己開SEVER好過

仲小學中學雞咁撚多時間打機咩仆街
咁撚小經執撚左佢啦

大佬，商城到你真係要幫下我，我想買野呀 搞左三日

你地自己試下先 唔得夜啲幫你地
到時TG or RC到講

兩倍
不過唔驚啦 出得一個私服 遲下應該會一堆

公測
2倍經
點數 人仔1:20
大家可以唔洗玩啦

班仆街大陸哩以為自己可以獨攬 得2倍

2倍又真係on9左少少

TG GP 條link死左，可唔可以send出來

夜啲再搞

兩倍真係你玩埋我個份 ON99

封測版 有巴打開左

Thank you

等定第2個私服吧啦

想跟正服咁樣搵錢 又唔撚係穩定

我玩韓巨仲好

是咪死ser?

維護緊 屌 仲諗住今晚煲下

玩多陣好啦, 遲下公測兩倍經咋

兩倍?!

真係你玩埋我個份

25仔！

玩都玩唔到

唔係10000%經驗架咩 變左300

玩左一日都未夠就變返300% 屌你真係玩埋我個份, 玩返正服唔撚好 唔撚識做生意

憨鳩ser 原本仲抱好大期望

獨市生意都唔識賺
大陸仔

大陸閪 成班蠢鳩
Lm等出第2個ser

玩左2個鐘極速收皮
垃圾

想問下而家D官服升lv係咪完全無加倍 好耐無玩on9一問

好似有時都會2倍 呢個憨鳩服長期2/3?倍
咁不如玩正服 鳩閪ser

正服好多時都有250-300%經，你想穩定玩正服好過喇，啲人玩私服就係貪快可以完夢，屌你整到正服咁，又要哂好多時間升lv等等，咁我玩私服黎做咩，再加上而家正服啲野咁鬼平，起手一樣易。

人大個左真係無可能afford到咁樣慢慢升
以前讀書得閒 就話係咁重覆打同一隻野打十幾日都無問題

完夢250

可能係壽命最短GE伺服器

公測緊喇？

成功帶起連登團日男風

未公測應該就會收皮

除非轉返100倍

好想快啲出下一個私服

我地搞唔搞得到

有code 先得

收皮就未必會嘅
留返比啲支那狗繼續玩囉

想玩但見得返5倍

垃圾SER
但係又降低哂D exp同正服一樣咁9難升我玩正服唔撚好

很抱歉，此檔案已被病毒感染。

只有擁有者可以下載被病毒感染的檔案。

yes, 佢地冇國服, 玩其他SER要VPN

大陸閪無腦

個admin 仲要係官網forum 叫人玩其他服

講撚到佢自己獨市咁撚樣

已去信普雷威